今日好多人都搵呀叔我！

個個都話：不了，要返工。